【競猜】聽朝會見到乜嘢籍口？

上年就膊頭甩跤
英超就放水聯
今晚會係乜呢？

賴曼城放水比熱刺出線

高普爛眼鏡

呢個有機

垃圾猁再輸就放盤算啦

樓主我們到了.jpg